[裝備post] 眼罩起霧，睇唔到路

上週末在旺角Decathlon 執裝
見到有賣這支防起霧的塗筆
$3x 蚊，買咗支嚟試試

然後發夢在上環前線好L多煙
3M口罩早就屌唔住，
咳到想死但好彩視野清晰
唔會心慌慌，拉住隔離慢慢向後撤。
推薦巴絲打買支來試試
一支應該可以夠用幾個月
share 俾人又得

使用方法：
塗薄薄一層在眼罩內層。完。

以我所知應該微鹼性的都得（啫係口水都得，但好似last 唔耐），待理科L解答~

利申P牌仔處女post

自推三下

推

借借位
集思廣益，集中對728有用既意見，
入黎推你覺得有用既post亦可

[鋪鋪俾狗圍] 入黎放低你既戰術意見

幫推

番梘都得
薄薄地搽係面

push

原來有呢枝野
咁我游水唔洗驚了